加拿大少女來港工作，大讚香港冬天溫度

而家香港冬天，你地就日鳩日係度嘈香港好凍
冬天唔凍唔通熱咩
係度呻完香港會唔凍咩？
定係想有人會出手令香港無咁濕？
日日見到小學雞出post嗌凍就嬲
家陣係咪唔識著多件衫？
r水吹都有個譜呀